千祈千祈千祈唔好入港大E&F

有朋友同我講話差唔多有四成大陸學生來香港都係讀EnF。嗰班大陸學生質素高到痴線，average gpa 到3.7 3.8（過四種係平常嘅事）。relative grading搞到佢哋攞到A，你就永遠都攞唔到
仲要過三都冇second up。真係搵鬼讀

滿分4?

4.3

大陸仔使撚驚

幾多先2nd up

好似起碼要3.2

Wtf? Regulation寫？

唔使跟嘅大佬

邊道聽返來

邊個話？我地呢邊係跟足嫁喎⋯⋯
如果唔係唔會有一屆3.3都first hon到，就係因為regulation未改

睇官方文件/問faculty好啲
呢啲最好搞清楚

多個一個人講啦

2011

上年都係？
我覺得問下staff有咩講先，連啲資料應該可以公開得

老老豆豆 有邊一科唔係咁 多大陸人讀 刷數據
你係叻既讀乜都叻 唔好賴人
不過Enf係真係難讀既 對比起anf

真係經濟同金融特別特別多nds

宜家改左制 統一過3就second up
不過呢科都係難grade嫁喇

應該話唔好讀hku
大伏

六常入嚟未

因為六常我先放a1

精算呢？大陸人就唔會揀？

人地13億人口搵少少叻人出黎唔難。
你咁勁你去挑佢機lor

常仔

誇張咗
過3已經有second up
仲有
d nds 唔係真係你講到咁恐怖
攞first hon local 最少佔一半
nds 普遍second up
唔好俾人呃到以為nds 好勁好變態
應該諗下班local平時咗付出幾多

真心讀econ一早入左Cu econ//ust ecof/maec啦
Hku e&f話佢係econ又少數讀，話佢係bba career support又少，兩頭唔到岸

巴打有資料

精算收大陸人算少，大陸人最鍾意金融、經濟、商業呢d「聽落去」搵錢既科

Grad完難搵工??

要讀E&F去UST讀

簡直係金石良言

Hku econ連multivariable calculus都唔洗讀
72 credit有24個都係intro course，讀d野少到

係 一個econ1009就足夠

精算對大陸人黎講唔係仲專業？

呀哥讀緊
多數都過3.6
三大
nds 嘅傳聞真係俾人誇大咗n倍

d local 日日打飛機無所事事 俾人屈grade 冇得怪人

大陸人都鍾意同d親戚晒命，你同d親戚講讀精算，d人問你讀咩架
你同佢地講讀經濟、金融，佢地就出晒水
況且本身專科都相對收少d non local保障local

但常仔認真讀都攞唔到咁高

係班fing j hall撚拖低左local質數

最撚on9

入hku讀business related嘅野已經係失敗

認同呀

拎2016 grad 嗰本場刊出嚟
你就會見到 e&f first hon 90% 都係大陸拼音名

利申 垃圾second low

讀讀下幫人測字...得 yr2 係認真讀下

sbt

A n f真心正好多 又多女

咁13億人口搵唔搵到一個國際巨星呀？
成個種族廢，有100億人都無用啦

DSE雞怕人爭學位？

其實好多都3.2

其實nds多都唔係問題
係d lecturer教得on9
屌佢老尾mid term可以四份一內容都out of syllabus你玩撚晒啦

咁快出黎擾敵

邊一course

我㨂咗

咁hku應該讀咩
除左醫

樓主po早左，等放榜再出po啦

太空工程

除左medic law dental archi, 都係揀返cu/ust啦
理工商科揀ust
文社科揀cu

其實唔係全部nds都咁恐怖, 佢地只係比較勤力
local我諗起碼有3成人去唔夠一半lecture 咁樣唔怪得nds屈機架wor

regulation唔係改左 清清楚楚咁寫3.0-3.6 係2nd up咩?

Enf升價比高 hea讀咪做big 4 過三又可以in bank mt
努力小但opportunity喺度 見工都係睇個人醒唔醒英文好冇 又考唔到做野能力或者technical skills

可惜 econ course 特別爛 grade
現實係更多a&f人拎住高gpa 入到 mt interview

Agger

垃圾乞食科 當年有個同學best5 30 入左去讀後悔到

On9 9up 死撚開啦

屌enf anf 輕鬆互trans wor

鳩乜撚野up？
Fbe最多nds，我有講錯咩？

計ratio 錯喎柒頭
計人頭你咪岩囉 碌柒

LLB

碌柒碌柒咪 JS6767 ，不如揀 EnF

香港要搵少少叻人出黎都唔係冇。
你咁廢唔好讀lor.

直頭話辣殺條友讀到year 2 quit埋

cu econ 各位點睇 係咪頹科

btw聽講呢科好多毒撚

人廢就咪撚賴科啦 on9

on 9 而加過3 必定2nd up 啦

冇咩位比佢地 好似係 同埋 經濟同金融個名明顯靚過 算乜鳩
利申 講真

你就9up

冇可能

False toxic ching ho ball

best 5 30

仲要過gpa 3.5照quit走，唔覺得佢有幾廢，但佢就覺得FBE on99

Fbe好廢 同科EnF ust收分相約，起薪高好多

傻西

Ust Ecof 有幾多人major enf 有幾多先
Sampling 都唔撚識
Hku enf trash is true

樓上仲有班友護主真係唔知咩心態，唔係以為屌鳩其他人會令你科嘢變好下話

拎科大 Ecof 黎比

Why not?

唔同意見就等於護主 拎你一個朋友嚟講就等於成科廢

咁你講d好野黎聽下啦

有無人講下cu econ同ust bba econ

Cu Econ career support 好柒下喎

social science

我有朋友讀得好開心，食大陸妹食到手軟
好似叫藝讀清

大把好野，知唔知幾多畢業生做專業嘅保險從業員？

根本冇得比，比人屌打

E&F year 4
入左發現econ啲advanced course既grade好爛 (B range)
所以讀夠credits就其他讀哂finance

頭一年頭唔岩可以揀轉去a&f

Econ本身就係soc sci，為前途讀econ不如讀bba

ust hku 可以溝下finance嘛

CU BBA 都係>3.3先有second up ， over 4.0

To be fair 冇咩事都係唔好入去喇
要讀econ 唔好喺香港讀喇，真係死都要喺香港讀就去ust 啦

巴打可唔可以講多啲

香港方面

我反而想trans過去

大把科都係3.2先有second up
你估ust咩

係就快手啦